原來Michael Jackson同Trump係朋友黎

兩個性格差咁遠都做到朋友

商家佬邊有真朋友

商家佬先有真朋友

總統以前係民主黨㗎

影幅相啫，唔代表乜嘢嘅

以前係佢座塔度住,仲比佢坐私人機
michael如果在生可能會係trump supporter
兩個都差d比fake news玩死

但MJ D歌好多係愛與和平, 種族包容, 環保啵

正常人social係會避免敏感話題再講共同話題
唔係當對方殺父仇人大叫一聲屌你老母左膠就走人

歌頌愛與和平, 種族包容, 環保,換黎既係咩後果?成世比人屈係戀童癖,做左膠,左媒左其他腐敗影星既替罪羊
成班歌頌愛與和平, 種族包容, 環保既hollywood左膠,主流媒體一人一腳搞死佢,呢班人一邊歌頌愛與和平, 一邊整死你 你覺得mj仲信呢班人?

冇錢冇朋友

兩個後生都幾型

後面個拉登後生都幾靚仔

性格差咁遠你都知

美國三大巨頭

Mj 係左膠？
唱we are the 🌎

傳奇合照

仲有mj後面嗰個